黑旋風忍者有冇俾人告過非法闖入

黑旋風忍者晚晚都為民除害，入人哋屋企。咁佢而家有冇案低？

聽聞比人拉撚左

怪唔之得佢冇再出現啦。呢排屋企好多曱甴。都想佢過嚟為民除害